{"translation-revision-date":"2019-11-16 17:12:30+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"it"},"Separate with commas or the Enter key.":["Separa con virgole o premendo il tasto Invio."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separa con virgole, con spazi o premendo il tasto Invio."],"Vertical Pos.":["Pos. verticale"],"Horizontal Pos.":["Pos. orizzontale"],"Custom Color":["Colore personalizzato"],"Number of items":["Numero di elementi"],"Category":["Categoria"],"Z \u2192 A":["Z \u27f6 A"],"A \u2192 Z":["A \u27f6 Z"],"Oldest to Newest":["Dal meno recente al pi\u00f9 recente"],"Newest to Oldest":["Dal pi\u00f9 recente al meno recente"],"Order by":["Ordina per"],"Dismiss this notice":["Ignora questo avviso"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s di %3$s)"],"Remove item":["Rimuovi elemento"],"Item removed.":["Termine rimosso."],"Item added.":["Elemento aggiunto."],"Add item":["Aggiungi elemento"],"Reset":["Reimpostare"],"(opens in a new tab)":["(si apre in una nuova scheda)"],"Minutes":["Minuti"],"Calendar Help":["Aiuto per il calendario"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["Vai al primo (inizio) o all'ultimo (fine) giorno della settimana."],"Home\/End":["Inizio\/Fine"],"Home and End":["Inizio e Fine"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Vai indietro (PagSu) o avanti (PagGi\u00f9) di un mese."],"PgUp\/PgDn":["PagSu\/PagGi\u00f9"],"Page Up and Page Down":["Pagina Su e Pagina Gi\u00f9"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Vai indietro (su) o avanti (gi\u00f9) di una settimana."],"Up and Down Arrows":["Frecce su e gi\u00f9"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Vai indietro (sinistra) o avanti (destra) di un giorno."],"Left and Right Arrows":["Frecce sinistra e destra"],"Select the date in focus.":["Selezioni la data col focus."],"keyboard button\u0004Enter":["Invio"],"Navigating with a keyboard":["Navigazione tramite tastiera"],"Click the desired day to select it.":["Fai clic sul giorno desiderato per selezionarlo."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Fai clic sulle frecce sinistra e destra per selezionare un mese precedente o successivo."],"Click to Select":["Fai clic per selezionare"],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["Utilizza i tasti freccia per cambiare il colore di base. Muovi in su per rendere il colore pi\u00f9 chiaro, in gi\u00f9 per renderlo pi\u00f9 scuro, a sinistra per diminuire la saturazione e a destra per aumentare la saturazione."],"Choose a shade":["Scegli un'ombra"],"Change color format":["Cambia formato colore"],"Color value in HSL":["Colore in valore HSL"],"Color value in RGB":["Colore in valore RGB"],"Color value in hexadecimal":["Colore in valore esadecimale"],"Hex color mode active":["Modalit\u00e0 colore esadecimale attiva "],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Modalit\u00e0 tonalit\u00e0\/saturazione\/luminosit\u00e0 attiva "],"RGB mode active":["Modalit\u00e0 RGB attiva"],"Move the arrow left or right to change hue.":["Utilizza le frecce sinistra o destra per cambiare la tonalit\u00e0."],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Valore della tonalit\u00e0 in gradi, da 0 a 359."],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Valore alfa, da 0 (trasparente) a 1 (completamente opaco)."],"Color: %s":["Colore: %s"],"Color code: %s":["Codice colore: %s"],"Custom color picker":["Selettore colore personalizzato"],"No results.":["Nessun risultato."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d risultato trovato, utilizza i tasti freccia su e gi\u00f9 per navigare.","%d risultati trovati, utilizza i tasti freccia su e gi\u00f9 per navigare."],"Time":["Data"],"Day":["Giorno"],"Month":["Mese"],"Date":["Data"],"Hours":["Ore"],"Close dialog":["Chiudi la finestra di dialogo"],"Year":["Anno"],"Custom Size":["Dimensioni personalizzate"],"Drop files to upload":["Trascina file per caricare"],"Clear":["Pulisci"],"Custom":["Personalizzato"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"Font Size":["Dimensione del font"],"December":["Dicembre"],"November":["Novembre"],"October":["Ottobre"],"September":["Settembre"],"August":["Agosto"],"July":["Luglio"],"June":["Giugno"],"May":["Maggio"],"April":["Aprile"],"March":["Marzo"],"February":["Febbraio"],"January":["Gennaio"],"All":["Tutto"],"Close":["Chiudi"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}